debug_CDATA_Sprint5

Seguimos con este quilombo. Avisa Martín que no viene CDATAs en:
1112
1123
1123
1340
1341
1361
1430

wtf... estos son de MQGen. Viendo el log debug_CDATA_Sprint3, el problema del fewebservice lo revisé con un OVMQ
Debuggeando AbstractMQMessage, el problema viene en la linea:
				wobjXmlDOMResp.loadXML( XmlDomExtended.prettyPrint(wobjNodoParseo)); //FIXME este elimina los CDATA cuando hace el prettyPrint
El prettyPrint ELIMINA los CDATAs
bueno pruebo meterle un jaxb.properties al XmlDomExtended y entonces el prettyPrint debería serializar bien, no?
Hago un test para esto, basado en lo que tengo en el fewebservices
uh no que mal! esto no es jaxb!!!

Hice un mensaje marshal, que usando JAXB marshalea a String. No toco los que antes usaban prettyPrint hasta estar seguro de que tengo tests que revisan que no rompa nada. Algún motivo tuvieron los chicos para poner un saxon ahí, FALTA revisar por qué era, y validar si puedo usar marshal sin romperlo.

por lo pronto hago un test apra detectar en el 1112, y cambio la impl en AbstractMQMessage
1112 es testIAction_Execute_1112
tiene un CDATA en //CAMPOS/REGS/REG/TOMARIES
son 113 REG, en todos claro vuelve un CDATA en el TOMARIES
Ahí le agregué un control a manopla.
pasan los tests 

Hago para el 1123

..
	Como hago para que el XMLAssert.assertXMLEqual y DetailedDiff myDiff = new DetailedDiff(XMLUnit.compareXML(msg1112Response, responseText)); marquen si hay diferencia por los cdatas?? ya sé que en términos de XML es equivalente, pero ....

	Si no consigo eso, agregar a mano en cada test un control como el que hice en el del 1112

	Ver los que mandan prettyPrint, y cambiarlos por marshal cuando correspnda ( la verdad que creo que en todos los casos xq si hay cdata, que muestre cdata viejo)

	Acomodar LBAW_SiniMQGenericoTest antes de comitear, ver el diff

	Hay un FIXME del UTF-16? corregí el conversor y no el código????


	revisar 1340, 1341, 1361, 1430 que están en otro módulo
23:30 a 3:30
